鑽石山點去瑪麗醫院最快 或者 最平？？？？？

最快係點搭 朝早繁忙時間
另外最平又係點搭
Thanks！！！！！！！！！

的士

最平：行路
最快：的士

地鐵中環轉小巴
平 早上塞車實慢

HKU轉小巴/巴士都得

106->2->7

發現樓豬開咗好多無腦post問google到嘅嘢 伸手黨嚟

白車

的士啦
鑽石山咁山卡啦
再唔係搭地鐵去港島搭小巴

我都淨係識呢個
一係去旺角再轉巴士 平D但應該慢好多

HKU站/堅尼地城轉小巴/巴士快D定中環轉快D

車咗你去QE

Hku station 轉， 最快

師兄， 過海點行路呀

去HKU轉巴士最快，因為多選擇
其次係堅尼地城轉54m，唔係唔快但人多有時車回唔切

hku淨係排lift都有撚排等
支持堅離地城轉小巴車海

要睇樓主繁忙時間係講緊幾點
只要唔係九點半前後就得

堅離地係正醫院門口落